【搵旅友】23/2~1/3 北海道Snowboard團募集伙伴

自從2月學識左少少就上左癮腳痕想再去
為左好玩d 同 抵玩d
招募有興趣去玩snowboard既同伴

目前預計：
交通：租車
住宿：Airbnb
程度：最好新手 未玩過仲好 搵教練方便d

有興趣 可唔可以講多大約行程之類

以下暫定plan尼

23：落機就去租車去二世古民宿 去到應該天黑 所以擺低行李 買下尼緊幾日既伙食 同出去食個靚飯就完
24：朝早去租裝備 跟住就同上1日堂 上完應該3 4點
25~26: 都係滑雪場自由活動 最好組隊滑 有個照應
27：最後1日雪場自由玩 夜晚還裝
28：晏d起身 番札幌觀光下
29：去小樽/札幌觀光
3月1： 行埋個outlet 就上機走人

咁多日都係民宿 所以可以搞下自炊

可以pm我 俾個詳細版既行程
不過未firm人數 唔可以作準

依個時間我應該係二世古
如果要請教練可以搵我
比人賺不如比我捐去星火

利申全職教左四季snowboard ，加拿大教練系統Lv2

都好喎ching
pm個tg尼

sor9

tg加我先岩 習慣左叫人pm

如果3號-16號就好了

你買哂機票攞哂假?

要預下budget

你tg我丫 我地tg傾

好呀 g已t

我9/2 -16/2 都喺北海道，諗住學，你會唔會都喺度？

留個tg?

Tg:@fttdd

我2月26-28係二世古呀，未滑過，又搵唔到教練，好貴，你會唔會喺度

留上有佢tg呀～
或者tg我 我睇下幫唔幫到你夾班～
@fttdd

你呢個tg有三個人用，唔知邊個

你比你個tg我？

[url]@wing19860123[/url]

我都想搵你呀
可唔可以tg我？ @dummyd01